屯門走失黑貓

十分緊急！麻煩各位幫幫忙轉發
遺失日期時間：2020-02-20 10:00am
遺失位置：屯門近屯門公園
貓隻資料
名稱：黑媽媽
物種：貓
顏色：全黑(帶微啡)
性別：男
年齡：9個月
特徵：肚比較少毛, 長尾, 瘦面型, 眼眉到耳仔有少許禿, 頸近背脊亦有少禿, 未絕育
性格：鍾意比人摸, 唔驚人, 搓圓撳扁都唔會攻擊人

幫推‘希望揾得返

push

bam圖
推

要快啲返屋企

Push

推

幫推 希望樓主快d搵返貓貓

想輕咬一下隻耳仔

幫推

搵翻俾你咬

輕輕一推

為咗有得咬耳仔
再推

3

4

5

6

7

8

幫推！希望搵得返

9

有冇試過啲傳說方法
例如放較剪
或者係同啲野貓講你想搵嗰隻貓的特徵 然後託佢傳達你想佢快啲返嚟

手快按咗不推文

隻貓好靚
希望早日搵得番

貓之報恩

Tui

貓貓快啲返屋企la

唔好周街走喇 返屋企食罐罐喇